# ExoCast Dev

File ini ialah file backup atau file yang akan menjadi update-an

# new update
error saat control volume

bug nama cast yang harusnya 1 malah keluar 3x

# PERHATIAN
Mohon agar folder localdev dan localdev_ tetap satu folder dengan chewie_sample agar dapat langsung di run

2019 - 09 - 04

